又一城冇人

又一城內風平浪靜！
好似平行時空咁🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️